1Q題，有乜嘢係同時有兩棲動物嘅頭同草食性動物嘅眼？

太易，一頁求秒

你個屎眼

覺唔覺得你條題目好鳩屎
打到奇撚怪怪咁

龜頭，馬眼

秒

都唔知做乜鳩
題目 有乜野係同時有
正常估都係1個答案

答案：賓周
係一個答案